其實有冇師兄將搵仔搵老竇嘅資料發放比其他外國領事館啊?

我哋搵仔搵老竇要國際化啲呀嘛

啱呀，本地廢青，英文唔識多個

利申

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

呢度咁多兄弟一定可以做得到，我哋都做過奇蹟啦

起碼令到嗰班仆街冇得去日本泰國旅行先啦